出動過百犯暴警撕張紙。證明班撕紙狗好撚驚單拖

如果人少驚比市民包圍？最多咪call backup 等到其他狗黎。
一黎就晒馬係咪顯示差佬既情報分析認為狗單拖會比人殺一警百

又話要隻秋